{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103025",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피어스(Coffee Us)"
    },
    "text": "コーヒーアース(Coffee Us) (커피어스(Coffee Us))\\n\nソウル江南区新沙洞534-22サンウォンビル2階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ , 10:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 65席 , クラシックな雰囲気で味わうことができる飲み物やデザートを提供するコーヒーアースは、ヨーロッパの雰囲気を漂わせるインテリアで貴族になった感じを与えることができる場所です。 ここでは、自分の好きな雰囲気のテーブルに座って飲み物やデザートを楽しむことができます。 コーヒーアースの最大のメリットは親切なサービスです。 親切なスタッフはまるでVIP扱いを受けるように小物がよく見えるように調整し、メニューを親切に説明してくれます。 当店では様々な種類のケーキを直接作って注文する前に食欲をそそりますが、これらのケーキは真心がこもっていて味と風味が独特です。 コーヒーアースでゆったりとしたティータイムを楽しみながら、真心を込めた飲み物やデザートを味わうのは特別な経験になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーアースはどのエリアにありますか？",
            "answer": "コーヒーアースはソウル江南区新沙洞534-22にあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースは何を提供していますか？",
            "answer": "コーヒーアースでは、クラシックな雰囲気で味わうことができる飲み物やデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒーアースは10時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースは何席ありますか？",
            "answer": "コーヒーアースには65席あります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、コーヒーアースは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "コーヒーアースはヨーロッパの雰囲気を漂わせるインテリアで、貴族になった感じを与えることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "コーヒーアースでは、自分の好きな雰囲気のテーブルに座って飲み物やデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースの最大のメリットは何ですか？",
            "answer": "コーヒーアースの最大のメリットは親切なサービスです。スタッフは小物がよく見えるように調整し、メニューを親切に説明してくれます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースで食べ物も提供していますか？",
            "answer": "いいえ、コーヒーアースでは飲み物とデザートの提供のみです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアースのケーキはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コーヒーアースでは様々な種類のケーキを直接作って注文する前に食欲をそそりますが、これらのケーキは真心がこもっていて味と風味が独特です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 442
    }
}